fg 會唔會考慮直接搵Canada嘅工？

如題

有得走梗係快啲走，後生易適應，依家人哋開哂門，有興趣走快啲試，一陣改咗就無架啦